「沙盤推演」Be Water 會令警隊瘋狂

純沙盤推演 不喜勿屌
西環（同黃大仙）終於睇到大家be water
一小群勇武引左班防暴出黎
set好哂陣轉場走人
full gear防暴被迫企定定俾街方屌
西環為例，一小隊長盾防暴企左成粒鐘俾街方恥笑
而勇武＋和理非就搭地鐵轉場去西環

呢樣野暴露左警隊反應時間極慢
前線report一層層咁上去，以今日嘅reaction time黎講係一個鐘
警隊嘅冷氣軍師 commander 會面臨兩難：

- 繼續用現有commanding system反應太慢，各區着火跟本指令傳得太慢，又要做risk assessment。高層要睇哂全局意思即係全局任何一個角落出事，佢都要咩鑊。作為明哲保身嘅大sir當然係play safe，等火頭完全熄滅先撤走滅火隊。

- 一係就下放權力，俾警隊前線有更大自由度移動部隊，但在高層眼中根本信唔過落場嗰班，睇片所見，就算落場嘅inspector係講道理，佢班細做錯事（例如射記者）都焗住護短。俾班細嘅知道自己嘅immediate commander有權移動小隊，作反都似。

所以呢。方向正確。
勇武派、和理非、街方終於統一槍口對外。

Hit and run

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

PUSH

老早都知佢地調動極慢，所以先咁多次話d人送頭之麻...

最終結局係班細既情緒失控唔聽命令自己「隨機應變」，玩完

重點係高層眼中根本信唔過落場嗰班

推1，只要不送頭都是好建議，要推爆佢

Condom 仔

呢個講得岩，不停hit and run ，不停轉場，圍魏救趙

分散不同小隊
不停hit and run
撚死D狗

開始演變成獨立調查都解決唔到
要解散香港警隊

唔好口講be water但又戀戰

啲人開始睇到成效

go

認同

換轉我坐冷氣房 我都唔想自己環頭出事

難得調左班防暴黎 緊係100% 冇哂人先比班防暴調區

一直standby , 除非陶輝黎到就比佢話事

自己唔洗上身，話知班細係街比市民屌

西環有速龍突發咬街方
速龍係編制上邊個做commander？
佢地咬多兩次街方個commander就會被內部照肺

非洲柴犬可以安排內鬼，令獵物去佢哋指定地點，玩甕中捉鱉，呢招萬試萬靈

利申：我有睇 discovery channel

咁樣打真。無辜街方落去
感覺速龍會威脅到高層
高層要搵佢地開刀

唔會，佢地下下講再係到既市民有機會參與非法集結做理由
最多話告唔入，絕對唔會對暴力行為開任何刀/負任何責。
佢地唔令到有破口出現。

好快佢地無戰果就會士氣低落